HKU mech yr3 ,UST mech yr2, POLY EE yr3 點揀

如題

利申 asshole

有冇興趣？

Poly EE

點解可以又mech offer又EE offer
一定hku la

非gay

我依家手持hku offer
其他兩個未出
所以諗緊個一皮野交唔交

問你邊科有興趣呀屌你

Sorry
我就對電有興趣啲咁多
但係電好難

你唔揀kong u 你會後悔
Star hall 見

何出此言

Out左ust先
同hku同科仲要遲一年
唔洗諗

之後睇自己啦
興趣前途名氣
港大畢業個名係幾威
Poly 大電叫出路穩定

有冇睇晒HKU UST Polyu senior year要讀乜先

問過lecturer polyEE yr3 係呃九人
會讀唔晒啲credit

睇就未睇 家陣睇下先

HKU

The University of Hong Kong

高下立見

邊有得咁睇

有往例架

HKU for sure

gay test fail

就算係year3 offer，你唔係polyu HD EE grad都好難只係讀兩年
如果你asso無讀電既科，year2既major core你都係要讀番哂

UST = 屎
UST Mech = 3 舊屎
點解唔係兩舊屎？因為呢個唔係1+1=2 就解釋到

根本唔爆cred間間yr3都冇乜可能兩年讀晒

一係hku
一係polyu
No ust

話就話hku mech yr3
其實點都要3年先讀得曬

Ust la
Hku me

on9先入hku mech
利申on9

點解

太hea 老老柒柒學唔到野 lab同training渣留灘 lecture太多theory
申利：讀緊

俾我黎多次 唔洗諗一定ust

有冇諗過去exchange同Minor先? 如果有入year 3未必會有足夠時間，入year 3同時間要滿足major 畢業要求又要追啲咩中英文，又common core。仲有大學上堂mode 同asso 個mode 始終會有分別，例如教授教書比你想像中hea好多。留多啲時間比自己適應都要。

仲有大學有好多機會比你build 有用嘅人際網絡，我唔係指上莊嗰啲9野，而係好似mentorship program, start up boot camp, internship program。呢啲network 出到去有錢都未必會搵到。如果唔急開飯我會留多一年

我本身都係咁諗 怕yr3適應唔到
而我本身都中意ust個環境
感覺係全港最有學術氣氛既學校

但係其他兩個都好吸引
十五十六阿屌

係架，入得科大你就要預要再比asso 付出更多努力同時間。因為你嘅同學普遍都會比你聰明好多。加上學校營造左一個大部分人都要讀書嘅環境，就算你付出同佢地一樣嘅努力都會比人拋到車尾燈都見唔到。所以要跟到佢地就唯有比佢地更努力。如果想玩下hea 下就真係唔好去科大。

利申：過來人

其實依家我手持hku offer
唔知等唔等好
始終個留位費要成皮野
搞到依家十五十六

ust 同poly ,都出左比你？

未
In左ust
Poly就未截報名
仲等緊

HKU都係
利申讀緊hku mech, 好多nonju朋友
99%都要defer

冇係手就點都要住先啦，蝕畀佢都要

如果你想多啲時間做自己野 hku囉
lab多數一科做一次 佔10-15%
Midterm 佔10-15%
其餘exam
所以個grade係exam決定
如果你唔上堂 每科每年返去三次左右
加上你asso有底 啲野你會易上手過jupas嘅同學好多
過3唔難

睇你想點過 要個學校名 定要真材實料

hku for sure
poly rubbish poly EE rubbish

有興趣大電就大電
乜都冇就hku

asshole仔

真材實料for sure
出黎做野無料搵鬼到錢
做啲野做死人就唔好啦

樓主收得yr3 hku offer gpa應該最少都3.6以上 你仲有更多好嘅選擇 好好諗清楚

而鍵騎會笑你遲過人畢業

機械 電機 唔係又話煲已爆咩

hku engine個學習模式好聽d就自由 可以揀合適自己嘅學習方法 所以好少take attendance exam定生死
難聽d就由你自生自滅
prof tutor 好hea理得你死
你唔識唔關佢事
當然問prof點都會答下你
我就遇過tutor email都唔覆
資源又少 連tutorial都冇

想學野就ust啦
chur就chur d
但點都容易學好d

如果你鍾意hku個名就hku

利申hku civil

真係 lecture係hea到返唔返都冇影響
反正自己刨notes

mech好多科一個sem得2堂tut
有啲prof直情唔想人搵佢問野 覺得阻住佢做研究咁

擇咩阿 我FORM都交晒啦

睇下你夠唔夠厚面皮
上堂前後當住面問佢點都答嘅
佢都唔好意思唔理你
最多黑你面

HKU
有HKU offer都問

HKU Engine好似好雞咁
感覺讀engine要係POLYU or UST讀

姐係讀醫要係HKU or CU讀同理

通常我都係自己刨youtube
真係搞唔掂先問

有時好難怪佢地黑面，有人連少少野都要問，自己又唔思考下。

睇排名

唔係呀 姐係你會唔會去CU讀ENGINE先

CU ee cs全球排名都係around 20喎師傅

讀Paper同排名 cu ee都係全港第一

莫怪小弟孤陋寡聞
但我對ee無興趣

見到ust有咁多mech痴線佬就知咩事啦

唔好揀ust
利申當年non jupas都係拎左hku同ust mech offer

Ust mech 個時間表 淨係lab都夠做一日 唔好講上lecture

我當年三間u都交左一萬咪又係咁
啲offer黎得唔啱時間

你好好㗎啦一黎就hku offer 黎多個ust咪跳過去囉

cs or ee我會讀cu

polyu 第一時間out 左佢先啦，都唔係太學黎嘅

大

但係poly同好多公司都幾好聯系 例如波音 港燈 中電 etc 又易讀 隨時爆4 畢業搵工真係一流

唔好Ust
Ust mech垃圾
出黎搵工Ust = hku
但係ust 讀到隻狗咁
利申：year4 mech

想問下ching gpa,DSE,Ielts幾多?

3.8
3344444
No ielts
可以上nonju個po到睇返個database

你依家得hku 一個offer 就緊係比左$10k先啦
有其他offer先再諗

hku la
利申下年入hku mech